有咩想講就入黎講低啦

所有野 同你一齊嘅每一刻 每一個whatsapp 都係一場夢
呢場夢我真係發得好開心 多謝你

喚醒夢中的我

我不甘心說別離....

仍舊渴望愛的傳奇

做咩推我